Marvel漫畫&電影世界觀極速入門

好

未睇先正評

竟然唔係股樓post, 正評左先

留名

點解會係你開

幼稚

番入房屋台回應下點解捕到哂頂又要call la 柒頭皮

Damian_W巴多謝幫手，但唔好quote呀

究竟有冇一條官方電影時間線, 自從spiderman之後就亂到七彩

邊度亂

首先好感激樓主幫忙整理
亦都知道有好多人好了解mcu
但係
你地回覆就咪撚quote啦 quote完回一句或幾隻字

之前睇作地有提過呢件事

8 years later錯架

唔係引戰post都咁多負皮

可能我個人比較惹火

負皮攻擊

打Dark Elves封印Aether係Bor, Odin老豆

暫時更新完畢隨便享用

Project Pegasus唔係空軍同Nasa搞咩

等你睇晒我先一次過出修訂
真係好多謝

LM

只求有生之年見到吞星個女

Endgame 變End Game都夠膽死

字細睇得好辛苦
Btw加油

得番我信雄市未完？

有冇簡易版 too long

Lm

啲賭仔死開一二邊喇

太多字

留定名畀支那01抄post
一係你專登加錯資料陰9佢
等佢7一鑊要用時間fact checking la

用返同一個font size啦
用電話定係用電腦睇都好辛苦

support

放心，實有甩漏

已 bookmark 但用緊iPhone 6s，你用細字睇到眼都盲

香港01記者你好

support
初代黃蜂女 Janet Van Dyne
Michelle Pfeiffer 好似係演員個名嚟

就好似rdj個演員係tony stark一樣

眼盲手殘好對唔住

留個名先

ok

點解會無venom

Sony套Venom其實同MCU冇抵觸
佢地設計劇本時預留同MCU接軌嘅可能性，雖然Marvel Studio方面最好冇咁嘅打算

2008 Hulk intro前面片段係2003年事件flashback，事件大綱同2003 李安Hulk相似唔代表李安Hulk 係MCU，Marvel Studios只係暗示如果想知清楚Hulk debut故事，可以”參考” 李安Hulk

同樣情況AOS s4 Johnny Blaze亦都係暗示可以”參考” 2007 Ghost rider 電影，因為本來劇組係打算邀請Nicolas Cage客串可惜被拒絕

The Incredible Hulk origin最大分別係Ross同Banner個project係想重製Super Soldier Serum

今晚開始會draft

修訂資料
九界神魔系、冷門宇宙神級角色
地球內部英雄分支組織、大事件

希望趕得切Endgame上畫前post

會唔會整一個list係各個英雄既美漫由俾本開始睇起

唐老鴨同adam warlock會點出現

上網google (英雄名) reading order/reading list啦

如果係你自己打既 準備比01狗偷

梅花間竹咁自己打+抄

你就咁up d英文名出黎，冇人明呀

百發百中!

没事巴

支持

俾幾日我，會一次過整合修訂

補充一句
由2000 X-men 系列開始，到之後Ghost Rider、MCU等等，好多故事人物組織都係取才自Marvel 早期漫畫嘅經典內容，所以黎緊MCU 應該會有大量呢個post提到嘅近年漫畫經典內容，照而家個進度，電影宇宙起碼要十幾年之後先燒乾晒到而家為止嘅漫畫內容，今年漫畫仲有X-men 大事件House of X，所以話Marvel 冇貨嘅論調真係站唔住腳

之前傳亞當 加力史3先出現呃飯者4無份

我覺得3都未必出到之前占巾又話整到個cocoon出嚟唔代表真係會整到adam

hom都未開，cw2又係

話說今次war of the realms好唔好睇？暫時無乜系列吸引

House of X/Power of X唔係event書

有心，資料非常有用

係

Lm 原來endgame只係開端

ronan幫過手打人？
唔係比duke做瓜左咩？

支持一直都想了解多d但又唔知點入手同有系統d

唔講投資了?

iPhone 6s(冇人用)

MCU完左END GAME何去何從

諗諗下 我覺得你可以將啲字改做圖 再加水印 等佢地偷都難偷啲

係第1個十年既終結亦係第2個十年既前傳 講完地球 黎緊會講多D宇宙

唯一擔心既係再下套crossover如果冇俄羅斯兄弟 處理好多角色會冇咁好

俄羅斯兄弟勁到iw咁多個角色都可以有代表作 但每人得幾分鍾既時間

5s一樣咁睇

DS BP Spidy 每人得十幾分鐘screen time，但表現仲精彩過個人電影

thor 個一段已經屌打哂佢3套solo

希望deadpool 唔好入mcu
啲抽水位肯定冇哂

仲有冇野想我寫
如果冇就等到4/24睇完Endgame先寫感想
可能會發覺好多內容可以reference返呢個post

百發百中

悶悶地貼下gif 等Endgame先

無DOOM, MCU 不能說完美

The universe is dying wor

好多故仔都好似direct to rebirth of universe

[/quote]The universe is dying wor[/quote]
又dying？

又dying？

牽強到on9既故夾埋一齊都有得討論
講到神佛咁款,無限寶石之類,有班龍珠級別既人物
ironman呢d同撒旦有撚分別,講到佢係主要戰力
仲有班普通人,0能力既都係戰力,笑死人咩,美軍一個sniper都殺到呢幾件
超級英雄,夾硬連埋一齊, 老美隊長呢d,比幾條友用ak47掃佢都死啦
故又作到咁大,人物又廢到仆街,勁個班勁到痴線,根本有班友係冇需要存在
1打100萬都得啦

lm

重溫咗內戰，真係好正，
劇情，人物性格兜得很好。
剩下無限之戰，迎接endgame

岩岩先開始，好難答到你

So called Jason Aaron's run finale

好可惜電影對nine realms嘅描寫唔夠深

玩God of War

最期待Adam Warlock加入MCU

今日有重大流出所以我會避一避先，暫時覆唔到留言住

搞亂檔多

想看Angela

雷神長髮短髪投票

有無人已經去咗希慎？？

Marvel 正經post永遠都冇人

仲有5日

正常歷史博物館係少人d

endgame有無可能有dd

spiderman 幾個大事件有冇機拎出黎拍

spider island, verse

Maximum carnage應該係sony 果邊

入宇宙 Nova有冇機會講多啲sam alexander

Richard Rider

Richard Rider應該黎緊會講?

Sam食正Diversity

20/4 Kevin Feige 出席上海時受訪，首度表示《蜘蛛人：離家日》並不是外界以為的「漫威宇宙下一個階段的開始」，相反的「應該是結束才對」。

本來，官方將MCU Phase1~3 共22套電影統稱為Infinity Saga，而家要將第23套電影歸入其中，令MCU Phase4 增添新變數。

似乎想捧返蜘蛛俠

我反而估係Spider-Man同phase4唔夾

phase 4 走咩方向
btw spider-man 會唔會玩 Sinister Six

捧返

記得好耐已經見到，似phase3尾水唔出奇

拍咗咁多次

我估一定會出力鋪phase5
因為phase5引入X-men
DS2 BP2就鋪光明會
Eternals CM2鋪宇宙路線

屌你老母百發百中呀財經台房屋台過街老鼠

留名溫習

可否講下hell lords, fear lords

06年非MCU

咁撚幼稚既野都可以成為大眾野真係估你唔到

我自己都係半桶水，抄功課

在經歷噬神者與舊神間大規模的戰鬥後，殘留下來的原始能量集中產生出了第二類惡魔，由最早的人類崇拜者無意識間的慾望所塑造。由於人類對於單一邪惡撒旦的信仰，惡魔們將各自的領域命名為地獄，這些地獄領主 (Hell-Lord) 包括Marduk Kurios、Bamphomet、Mephisto、Satannish等，每一位地獄領主皆試圖引誘凡人犯罪，在他們死後獲取靈魂，經由地獄領域內的靈魂數量以及崇拜者來得到力量。

恐懼領主 (The Fear Lords)
由七名強大的惡魔組成，成員包括Dweller in Darkness、D'Spayre、Nightmare、Straw Man、Lurking Unknown、Nox和Kkallakku，密謀征服和通過恐懼接管地球。

呢個先勁，最強惡魔集團

分裂領域的統治者 (Lords of the Splinter Realms)
Marvel多元宇宙包含無限個宇宙，在眾多宇宙中存在有一個或多個維度，這些維度連接到主宇宙或位於其內部，與主宇宙和連結的口袋宇宙維度共享著連續性。這些分裂的領域包含各種從中分裂出的維度，通常被指為地獄。儘管每個維度的居民似乎各自為政，有時統治者會因為共同的重大威脅而召開會議，成員包括Mephisto、Dormammu、Umar、Nightmare、Surtur、Thog、Pluto。

有追開電影應該對佢地印象深刻，漫畫入面敵人集團體系都好強大

雷神3？？

Yes 好好睇
救返雷神呢個角色

係呀

應該係版權問題，好似話sony只係簽幾套合作協議，個協議完左sony唔再傾咪打亂左計劃況且而家marvel都有能力捧起d二線角色

親生仔Spidey

其實蜘蛛仔無咩特別......

phase 4 要出AvX ?!

我估最快都Phase5

phase 4 唔會有x-men 電影
但係phase 5 應該打 Galactus?
傳有silver sufer 個人電影

黑鳳凰後面係The New Mutants
後面無野

New mutants 分分鐘上netflix 算
試映反應唔係咁好

HOM

恐怖片我啱

Avx本身都劣評如潮竟然有人想睇

Lm

我又唔覺avx好差既，中中等等咁

如果係拍AvX 電影我會睇 睇吓佢拍成點

電影都係借個框架大改，冇問題嘅
我反而覺得會用Secret Wars mix AvX
Russo Bros口吻似乎都係咁諗

Captain Fascist

聽朝早場

請問...cm1即係邊套

Captain Marvel 2019
而家戲院仲上緊

thx